Q: What are your operating hours?
A: We are open from 9:00 AM to 7:00 PM, Monday through Saturday. We are closed on Sundays.


Q: Do you offer online consultations?
A: Yes, we offer video consultations. You can book appointments through our website or mobile app.


Q: Where are you located?
A: We are located at MG Road, Kochi, Kerala - 682016.


Q: What specialties are available at the hospital?
A: We have departments in General Medicine, Pediatrics, Dermatology, Cardiology, and Orthopedics.


Q: How can I book an appointment?
A: You can call our front desk at 0484-123456 or visit our website to book appointments online.


Q: Is emergency service available?
A: Yes, 24/7 emergency services are available at our hospital.


Q: Do you accept insurance?
A: Yes, we accept most major health insurance providers. Please contact the billing department for details.


Q: What should I bring for my first visit?
A: Please bring a valid ID proof, any previous medical records, and your insurance card if applicable.